american standard係咪名牌

成日見到

廁所

Nike Adidas都成日見到

EXQ

TOTO

TOTO尿兜，世界第一

公廁牌子，mk先用

唔係

史偉莎？